EXO 係中國小粉紅先鍾意 香港人緊係BTS

EXO 正係識奶共 奶到小粉紅傻撚哂

之前去親Mama 有EXO 小粉紅D叫聲 仲大聲過音樂

坐佢隔離完左場 個耳仔都差d聾

明明BTS都有好多香港人叫聲 但舒服好多唔會刺耳

咩質素男團 就有咩質素粉絲

G持

咪撚引戰啦，屌你老母臭閪。

BTS

笑死 又出現小粉紅

再反屌你老母臭閪 伯母好正

BTS 第一

多謝支持

有哂圖睇 韓國統計BTS屌打EXO

又冇醜聞，啲歌又多元化、正能量
正常人都會中意佢哋，我都唔明點解防彈會有haters

你老母都多人鍾意比人屌緊

溝埋叫防彈 exo

明明係你自己老母 係都想拉人落水 不了

咁會搞臭防彈

認同